病態仇男既港女開始屈男人強姦

覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

依個女人係咁屈我做強姦犯， 同佢當日開post所講付諸行動， 大家小心現實生活遇到佢， 實俾佢屈到雞毛鴨血

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

好得人驚 建議樓主快啲報警 搵你呢個相熟嘅Madam

都叫你cap埋等睇群p片流出果段， 我重等緊

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

你講緊你強姦人嗰條?

群p唔識字？你又話睇唔明會出聲

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

你強姦咁多人我點知啫

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

幫你澄清左

唔好再搞me ok？？

幫你澄清多次

搞咩又搵個真痴線佬黎玩

人人條底線都唔同

你話痴線佬我都唔會狙擊你

但踩到人條底線就唔會怨人

而且死都唔道歉邊個先係小學雞？
連道歉既勇氣都無， 真係好垃圾

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

我要求唔高， 只係要佢地道歉同收回言論
對唔住3個字好難講咩？難得過講"強姦犯"?

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

屌 林鄭個老母比人問候咁多次 會唔會好似你咁小學雞要求人地道歉啊 仲要香討咁成日留段咁長既PS 大個仔啦唔好咁小氣 OK?

連登真係好多痴線毒撚

強姦犯早晨

林鄭搞死咁多香港人， 我有冇呀？
拎林鄭黎比， 你覺得林鄭做d野無錯？

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

執著都唔識？

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

屌好煩 你樣衰咪犯